其實KPOP嘅女藝人

係咪個個都被人潛規則過
諗起都興奮

張

WHO？

偉

你想狙擊到幾時

杰

停止狙擊未

求幫推
叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

都無你份